多圖／TWICE志效男友來台啦 姜丹尼爾揮手電翻粉絲

韓團Wanna One人氣成員姜丹尼爾今年自團體解散後，發行專輯展開個人活動，並舉辦「Color on me」亞洲巡迴見面會，台灣站將於明晚在南港展覽館登場，他今（12日）提早抵台做準備，儘管是上班上課時間，仍有破百名粉絲接機，人氣不容小覷。

▲姜丹尼爾來台。（圖／記者林柏年攝）

姜丹尼爾8月初認愛TWICE隊長志效，但他人氣不減，今中午抵台時，儘管班機延遲20分鐘，仍有百位粉絲接機；他身穿白色帽T，把背包掛在胸前，一現身就讓出境大廳尖叫聲不斷，雖然沒多做停留，但走去座車1分多鐘的路途中，不斷向粉絲揮手致意，相當親民。

他明晚6點半將在南港展覽館4F雲端展場舉辦粉絲見面會，現場可購票。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好襯

一樣咁柒

姜丹斷腳

其實係咪全世界得連登反姜丹
我見其她地方都撐wo

是

斬佢碌鳩落黎，煲湯！

好想比佢屌

碗湯有志效汁

佢配唔起小隊..

食我二手飯

7

最近好似7左

竟然唔係叫佢子瑜隊友的男友

還我志效

好掛住碗時期既佢

姜丹狗